林鄭：減少暴力。 市民回應左你啦

一路返工一路聽就知道今日收工會塞車